Attributes:
Customer: customer_id (PK) ,cust_type, creationTime
Person: Person_Id(pk), Customer_Id(fk),Firstname,Lastname,DOB, Phone ,gender,Number,Email,Address,occupation, IncomeDetails, CreationTime,Status(Active/Inactive),type.
Corporate: corporate_id(pk), customer_id(fk),Company Name, Address, phone number, email, status(active/inactive)
Policy: policy_id (pk),policy_number, customer_id(fk) ,start_date,end_date,policy_created(timestamp),due-date,renewal_date,policy_premium.
policy_status: policy_status_id(pk), policy_id(fk),emp_id(fk),policy_status,modified_time(timestamp),notes.
Policy_items : policy_item_id(pk),policy_id(fk),policy_item_name, amount.
Policy_Item_Coverage: policy_item_coverage_id(pk),coverage_id(fk),policy_item_id(fk),amount(drerived attribute),markup_id
Markup_table: markup_id(pk),group(home or auto),markup_name,markup_percentage.
Markup_policy_coverage_item : markup_id,policy_item_coverage_id
Coverage: coverage_id(pk),group(home or Auto),coverage_name,created_timestamp,updated_timestamp,coverage_min_amount,coverage_max_amount,deductible.
Discount: discount_id(pk), group,discount_name,min_percentage,max_percentage.
Policy_discounts: policy_discounts(pk),discount_id(fk),policy_item_id(fk),percentage.
Property : home_id(pk),year of built,square feet,number of stories,detatched structures,saftey features,insurance history,policy_item(fk),ownership_type
Automobile : auto_id(pk),vehicle type, price,make,model,vin number ,driver,milage,vehiclenumberplate,createdDat,policy_item(fk),person_id(driver), ownership_type
Employee : emp_id(pk),role_id(fk),fname,Lname,ph,email,address,branch_id(fk)
Branch: branch_id(pk),name,location,area,zipcode,state,phone_numbers,email,fax_numbers.
Roles : role_id(pk),role
Bills : bill_id(pk),policy_id(fk),amount,created date(timestamp).
claims: claim_id(pk),claimant_id(fk),cust_id(fk),policy_item_coverage_id(fk), claimcreatedtime(timestamp),incident_id(fk)
reserve: reserve_id(pk),claim_id(fk),amount,adjustment_amount.
claimant : claimant_id(pk),name,phone,address,gender.
claim_possessions : cp_id,claim-id(fk),name,desc,salvage amount
lossparties :loss_party_id(pk), claim_id(fk),name,profession,company,gender.
Payments : payment_id(pk),reserve_id(fk),amount,timestamp.
Claimstatus : claim_statusid(pk),claim_id(fk),status,created_time,employee_id(fk).
property_characterstics : pc_id(pk),characterstic_name,characterstic_description
Auto_characterstics : ac_id(pk),characterstic_name,characterstic_description
Property_char_relation : pc_id(fk),home_id(fk)
Auto_char_relation : ac_id(fk),auto_id(fk)
Incident : incident_id(pk),incident_type,notes,incidentTime
Timestamp: duration, log, interest_percentage,reserve_id(fk),amount.
Subrogate: subrogate_id(pk),company_name,claim_id(fk),company_details,notes,amount.







